點解apple唔學M$，google整一站式平台

類似mail + drive，定係已經有??

我估佢地公司會有呢種system，但唔比你地用家用

已經有
iCloud
你Apple ID@icloud.com就係你個mail

d人廢

icloud

其實google當年贏到yahoo就係呢個原因,google當年用左好多人力物力去整個中央系統,之後所有service都連入呢個system度就可以一個account走天下

yahoo當年好多小function都寫得好好,但係你用某一個function無辦法同其他function連動到(e.g. youtube個廣告係分析左你用google search既keyword同chrome record做分析先push俾你),所以google後發先至,而家跟本除左中國外你連上網一定同google有關係

會唔會有用家因為廣告走去用google呀？
當年只係因為介紹人用drive送storage先轉咋
再加上yahoo個電郵地址長啲

google 贏係因為佢既result真係中d

如果唔係 佢唔會有錢搞你講既中央系統

就算而家用緊iphone+macbook都係習慣用google apps 來sync

Yahoo email成日比駭黑入侵

版面都差好遠啦
你去yahoo search 要load 一大堆垃圾廣告先

.xx嗰啲 又易記啲

我用iphone都用返google services

細個果陣google廢到爆 版面又樣衰

yahoo 版面仲停留1x年前, on9仔先用

Google 贏yahoo

唔係因為版面簡單，唔似yahoo太多嘢咩

google贏在1gb email

+1
所以最後轉左去an

好多人無聽過 .mac ... 覺得真係 Google 一站式先 ..

? 有email 不過function唔齊

我而家都用M$ email 唔用google (我記得佢係有D麻煩野搞到我唔用)

同埋用 @live.hk 好簡潔...我用返自己英文名 Tom@live.hk

icloud嘅cross platform compatibility 好低，用browser上 icloud會用到想死

MrA:點解Apple唔學Linux?

2000 Apple已經有iTools
服務有Email有iDisk

即係Apple 17年前一早就玩雲端服務
但個時呢D野成本高
server、hdd同頻寬當年都係好貴
所以呢類服務就算走得前衛
都避免唔到收費較貴難普及

2008年Dropbox出帶起免費雲端服務

2012年Google出Google Drive
基本上係想搶Dropbox市場以生

即係話樓主out左17年
得開上多D維基百科了解下各公司嘅服務啦

2000年Apple已經有iTools

梗係留埋資源專注開發cloud+analytics+AI+支付
將來最搵錢係一樣

無理由咁蠢再中個頭埋去同M$搶電腦系統/軟件
已經飽和左 而且再進步空間唔大